日日唔出街

如題
做咩好

打飛機

連登

學野煮飯睇劇做運動

好充實

估到一定有人講

但都係睇劇居多
所以索性學下外文